澳洲入境有咩唔帶得??

主要想問condom帶唔帶得

點會唔得

污染環境
唔得

因為有好多正常野都當係違禁品冇咁多錢俾佢罰

自己google啦柒頭

condkm 去到先買la

可能樓主碌啫仔太幼，驚去到鬼佬國家買唔到細size 嘅condom